{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 더정가스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 ご予約のお知らせにより、当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。 22:00以降は入室できず、この場合はキャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は入室人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームの場合は直接入室人数を確認してください。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合は現場で追加料金が発生し、人数を超える場合は1名当たり10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 予約された客室では駐車が可能で、荷物もお預かりできます。 また、ワイファイが可能で、1階にはカフェがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "ご予約のお知らせにより、当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降は入室できますか？",
            "answer": "22:00以降は入室できず、この場合はキャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームの場合は直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "人数を超えた場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は現場で追加料金が発生し、人数を超える場合は1名当たり10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車や荷物預かりは可能ですか？",
            "answer": "予約された客室では駐車が可能で、荷物もお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "施設内でワイファイは使えますか？",
            "answer": "ワイファイが可能で、1階にはカフェがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 471
    }
}